其實遊行唔係為左嚇敵人, 而係show俾自己人睇

而係等自己人知道
仲有幾多人係支持佢地
等下次佢地搞活動時
更大膽, 更有負算

更大膽做咩? 最多未靜坐

5毛

認同